香港有班家長真係好低質

今日有傳媒報道，某幼稚園喺喺灣仔伊利沙伯體育館舉行畢業禮，好多家長一早到場，等住見證子女成長一刻，點知當校董喺台上致詞時，台下突然起哄，只見好多家長都舉機狂拍，但對象並非台上嘉賓或自己嘅子女，而係席上另一對家長劉德華及朱麗倩，原來佢哋嘅寶貝女劉向蕙都係今日嘅畢業生之一。

【星級觀禮嘉賓】甫現身即吸引家長目光 劉德華見證囡囡幼稚園畢業

好正常囉